[藍色肺炎圈] 邊爐家族 兩武漢肺炎患者為美心 廚師 及 樓面

【Now新聞台】美心集團旗下北京樓兩名員工確診感染新型冠狀病毒。

在旺角新世紀廣場的北京樓分店已經拉上大閘，門外貼出通告指，分店一名員工確診新型肺炎，已經在9日晚將全店徹底消毒，即日起暫停營業至23日，所有員工亦需要自我隔離14天。

美心集團聲明指，中環歷山大廈分店另一名員工亦都確診，分店有同樣安排。

兩名員工為親屬關係，其中一人做樓面，出現病徵後已沒有上班，另一人為廚師，現正於醫院接受治療。兩人於1月26日參與觀塘同一家庭的火鍋聚餐，其中部分親友亦確診新型肺炎，公司已主動聯絡衞生防護中心跟進事件。

個天都要收美心皮

藍絲返大陸去藍店
仲要廚師為患者
大爆發

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭

好撚邪

樓面嗰個幾好彩，冇返工
廚師諗起支那kfc嗰個
連登仔唔好再燈了，回力鏢啊dllm

懲罰藍色火葬場

藍絲準備落地獄

旺角個間人流實極多